認真問jollibee 好唔好食

點解咁多人話難食
我覺得好食

好食：

唔好食：

2正0負👏👏👏👏

4正0負

jollibee 永恆必勝✔✔✔✔

無懼世事變改還是越難越愛 #jollibee

好食過kfc算唔算好食

9正1負
jolli仔大幅領先
真愛是真🐝🐝🐝🐝🐝

女僕cafe， 野唔好食都好
女僕夠正就得

算呀 KFC都好好味

正但細

20正評 事實勝於雄辯

我認為價格平少少更好

矛錯

✌😀👍

D雞的確好食過kfc 多多聲

祖樂堡

唔同分店可以差好撚柒遠,食過中環垃圾,d雞又凍,可樂冇汽冇冰,但之後食銅鑼灣個間又幾好食架喎

69正評
beeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝

謝謝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝

臭字都唔識打, 好打極有限

佢話好嗅等如話好聞
beeeeeeeeeeeeeeeeeee🐝🐝🐝🐝

好波ching

我星期6去食過一次 ，成間都係賓.......一個香港人鬼佬都冇..只有賓賓，除左賓賓就係我同我條女，跟住果d都係賓賓，counter係賓賓，執台都係賓賓。我搵位果陣真係見唔到有其他人種 ,不過d炸雞係滑，但係薯條m記好味d,佢炸完應該擺左一排

荃灣分店炸雞幾好食，飯唔好食
但上去之前要穿過一個好多賓印的商場
條電梯仲要永世都唔開

黃埔o個間一流
D雞唔會炸定

垃圾，弘b信我

好食，啲雞肉好多汁
但就比較貴，兩件雞嘅餐都成$47

好食不過一個餐唔會夠飽

撈米粉幾正

每次入去以為自己去咗菲律賓/泰國旅行

最近一次食, 我覺得件炸雞都幾滑, 不過咸咗啲
因為我之前食過兩次jollibee 覺得味道啱啱好
唔知係咪撞啱... 但估計 jollibee 較咸咗啲醃料同炸粉

利申：三次都喺灣仔分店食

抵食

啲雞好多汁
Kfc又乾又鞋

Gravy 先係重點

mk嗰間要睇彩數
唔係次次好食

紅磡分店無得輸
旺角越做越衰

全部都係賓賓 想問點餐洗咪say英文

唔駛，識聽識講

屌你就好撚香咩臭鳩

食完炸雞再開Wechat食埋菲律賓雞，雙重享受

依家唔知 細個果陣同哈迪斯一樣質素 係好味既

咸其實應該係正常 因為賓賓印印都係鍾意重口味野

青過獎

245正評
beeeeeeeeeee🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝各位bee fans

一定好過kfc先

芒果蜜桃pic

佢其他食物普通，但雞好食

薯蓉

你睇下你個名啦
你而家已經咁撚肥
好唔好食都唔關你事啦
去減肥啦

一般,不過多個選擇都好

x2
All of the people there are Filipinos and nothing else

其實啲雞只係好撚熱
未算有幾juicy
但都好過kfc個啲
其他野食就一般般

夠熱已經贏kfc
未試過食kfc係會辣親手
不過太多賓賓 真係唔想入去

炸雞真心好夠熱 上次買咗桶炸雞 坐左成粒鐘車番到屋企都重係熱熱地

灣仔分店好食
中環果間垃撚圾

仲諗住今日食下中環嗰間添

我覺得個肉醬意粉先係最正喎

連日本妹都話好食，你覺得好唔好食

蘑菇飯同雞
Jollibee>kfc

除左kfc平少少之外都係完勝

賓賓快餐店

食過黃埔店 旺區唔敢入去 成堆蝻
好食 但佢d味淡過kfc 肉汁鎖到 肉就嫩滑啲

以為你話Jagabee

唔使問la,kfcd雞都唔新鮮，點比

有D鋪無手套用

其實賓賓喺入面食嘢得罪你咩

正常啦

其實啲工人姐姐幾好人下

食過 覺得係比kfc少炸粉 同嫩
不過有d 咸

佢個$80桶淨雞 其實好底食

旺角好難食
其他分店未食過

一塊好硬嘅皮
一咬成塊皮起出黎
雞又麻麻有少少柴

係北角食

啲雞就算炸完都滑啲
但味道冇kfc個隻上癮嘅咸味（原味）

綜合性價比，正評

食過旺角果間 感覺仲難食過kfc

我次次去旺角食都好撚脆+滑+多汁

尖沙咀個間都幾好

可能我個時間少人

bbq味風味薯條

垃圾

最近連鎖店興用打手吸客 但係點解咁低質

食薯蓉個口感好似食緊泥膠咁

其實佢貴過KFC

D薯條唔得

意粉吹大咗

好食過kfc

薯蓉同雞先係世界級
Btw早兩日食好似減左價

講雞 PHD好食好多

都係

芝脆雞屌打

D雞好熱

啲雞多肉多汁又夠熱，出名國民美食
連加拿大總理到訪都親自接見

未打完
一間野有晒 m記 kfc 哈迪斯嘅嘢食
薯條漢堡包可樂薯蓉蘑菇飯熱狗

個意粉好食

淨係食炸雞柳就夠

好食
真係熱辣辣咁上

佢個批好好味

同kfc有咩分別

多左浸菲律賓風味

D雞好過KFC

黃埔果間次次行過都覺得好臭 正宗臭雞

好撚難食
雞無味
薯條還好
個蘑菇飯垃撚圾

黃埔食過啲雞好多油

你好食d

磨菇好撚難食 啲飯爛到仆街 個味又冇味 慘過食屎 肉醬普通 唔算好食 薯條淡到仆街 係隻雞叫幾好食 唯一高汁過kfc既野食

雞好撚滑好多汁流撚哂出黎

味道一般 m記KFC質素

不過一次有一次食完個胃搞左幾日就無再食

平日下午茶時段食過一次，完全屌打KFC，3點幾d雞都係超級熱咬落去多汁，唔錯，量係少但高質，食KFC都未食過咁好食又熱嘅炸雞，食過兩次好食岩出爐燒雞，之後再食唔返

好食

886個jolli super fans👏👏👏 ✌😁✌
beeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝

1211個jolli super fans👏👏👏
beeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝

✌😁✌

🐝
🐝

🐝

🐝

🐝

不得了

除左雞飯
其他都好好食

個意粉好撚正

個意粉其實咪就係類似當年哈迪斯既德州肉醬意粉咁 真係正

個祖樂堡真係好食

好食！

樓主會會係賓賓

不好食

cha第三張有個姊姊倔住你

nola sir

難食過KFC 食左次 no next time，d賓賓好鐘意食